狗鐵控制中心同前線錄音全數流出 (2)

懶人包
唔想聽聲就 Share 呢個走

屌你老味 控制中心真係無撚用㗎
講撚左成十分鐘先明解係劈友
佢地唔睇閉路電視㗎
前線車佬站員真係比佢累撚死

推

推啊

今晚一齊係現場播

狗鐵你自己撚下點回應